8k5打機list 求評 （最後一次了 快啲入黎啦）

預算有限 幫手睇下覺得o唔ok

留名睇加少少系列

Ssd轉intel 600p?

呢個唔夠咩？

唔急可以等Ryzen 5,急就等減價買

比多幾百轉1070啦 寧願粒u換i5

e樣野真 i7打機同i5分別不大

介面唔同，你呢隻行sata, 600p 行M.2 會快好很多

如果真係想轉i5,不如邊儲錢邊等Ryzen 5
未來game食多核係趨勢,粒i5唔會頂得耐

ON9
i5落1070
張1070根本行唔曬
咁上1070托柒

買得7700K更係買Z板啦
兩頭唔到岸
買得K版更係買水冷超頻啦
兩頭唔到岸
買得水冷更係買隻靚D既箱啦
兩頭唔到岸
以下略

落塊sabertooth好無
人地預算有限
緊係將D錢放係對效能有正面影響既零件到先喇

各位巴打 預算真係有限 依家部電腦就玩完 想快啲出部新既 其實我都係玩下fifa lol l4d 個啲game

你而家電腦機箱,火牛,SSD,硬碟有冇大問題?
我建議呢D硬件如果冇事就過埋俾新電腦,慳好多錢

我部電腦廠機黎 重要都有啲舊 我驚就諗啲

DVD rom一定要有？唔係必須就skip左佢
散熱用原裝cooler就夠，唔駛另外買，除非你想靜/冇咁熱
如果Skip左上面2樣，HDD可以轉3TB，SSD 可以換intel 600p，否則就咁出已經ok

因為我有windows 光碟 唔想麻煩所以加dvd

上網都有得down落手指，入番key就得

依家係咪轉埋ssd就可以出機？ hdd我1tb就夠

係

係度9up 冇用 不如大家砌部 你i7 1060 我 i5 1070 睇邊個打機行得快 輸左果個比錢買返對方部機 再損5k去東華 你敢唔敢？

留名睇有人縮

比多幾百轉１０８０

你今日砌i5+1070,夠快
第時要升級,就要升晒CPU+顯示卡

你今日砌i7+1060,效能差少少(當隻game食CPU比較少,勁食顯示卡)
第時換張顯示卡就係大升級,工序冇咁煩

又一個淨睇FPS既on9仔
Frame time唔洗睇既
Min. FPS唔洗睇既
比你fps上到100咪又係lag下lag下咁玩
GPU換代快CPU咁多
人地無budget就伏人買淘汰得快既野
你於心何忍

SSD裝os定game
Os轉128
game轉500？

你其實玩咩game
I5 i7繼續比佢地討論，不過我都舉過實例比你
我用緊i7 6700 全低玩黑沙9fps
我fd i7 7700 全低有15fps
其實係幾fps分別

打lol 幾千蚊有啦

佢玩個3隻game得隻fifa叫做大咬d

OS同game都裝ssd, 除非隻game冇乜loading時間或者十年唔玩一次

睇下佢會唔會玩大作囉
買靚機唔比錢玩下大作 晒左部機 拎黎打lol l4d

裝大作好快爆 Gta5都60幾GV

9同15相差成6~7成，呢個例子fail喎

所以128更加唔駛玩，除非唔介意loading

但依個係事實，我關哂所有野都推唔上去

唔介意Loading Ssd都唔洗加添

咁咪係囉，買隻ssd返黎淨係boot機快係冇意思，application都要裝落ssd先有用

定你本身都係想講個分別係好大？
btw，你係行緊igpu定另外插display card?

我msi gaming 1060佢z牌1060

我諗我誤會左你當初講"幾fps"係指影響好細

粒U唔駛咁勁
加多少少轉1080

隻game係差幾fps已經講緊出到技同出唔到技
本身諗住換7700，依家睇緊amd實測

轉display card 總易過轉cpu吧

各位巴打 依家改左小小

冇問題，出得

唔該曬你巴打

gaming底板紅色好好J

加埋條龍好正

我都係用你呢隻箱 晚晚J條龍

你都係藍色？ 但藍色搭紅色有似怪怪地咁

本身訂左紅色 Last 1隻QC有問題 轉左藍
so far 都OK 都襯

巴打影曬部機黎睇下得唔得

點呀 唔睇FPS咁你想睇咩你話事啦
一句講晒 制定唔制 你制就約實去公証行放低皮幾野 唔制就麻煩你縮返入你老母個西度

佢已經搬緊龍門 初頭話i5推唔到 而家話GPU變得快

番緊工

屌 條垃圾冇料係到扮四條 i5都唔夠打機用 咁i3同p出嚟托渠咩 定話1070要用6900k推先岩岩好

想問下呢隻係咩機箱？

Ryzen 7 1700就啱啱好

聖龍者

黑沙用咩cpu都死

岩 fps高未必順

csgo 都扯到粒i7 4790k 70-90%

行4c4t fps差唔多但有stuttering遊戲體驗lag到仆街

最重要user分唔分得出

你玩CSGO 開4K, 200fps, 個MON得60Hz

其他pro gamer, 先開1440p 144hz or above

睇需要, 5年前粒i5 2500k都行都witcher 3 ultra 1080p 60fps
>120fps就要i7
正常1440p 60fps就i5+gtx1070點都好過i7+gtx1060
反正而家所有家用機CPU都係notebook文書機級數, 大作都唔會用到好多cpu

我自己係支持i7 1060

1. 顯示卡淘汰折舊快 換代性能提升多 今代1070已經屌打上代980ti同titan x maxwell/黎緊1080ti屌打titan x Pascal

2. cpu耐玩 我3年前既i7 4790k打現時大作都夠 3年幾前gtx770 2gb/gtx780 3gb 而家又開到咩效

遊戲要求永遠快過顯示卡性能提升

3. 更換難度同成本 換顯示卡點都容易過換cpu掛? 換cpu一闊三大 intel呢d奸商 一個socket只比你玩2代 姐係你遲d換cpu要換底板 一係搵2手岩你socket的cpu amd就好d無咁快換socket

4. i5 4c4t玩現時大作都有d吃力 cpu 100% usage就容易有stuttering

等緊4k 144mhz mon

144hz